pengalaman programming pertama kali saat TPB di ITB yaitu menggunakan C++
Lalu saat di jurusan saya banyak menggunakan MATLAB dan PostgreSQL untuk mengatur
database dari suatu data spasial dan menggunakan google earth engine untuk mengambil data